[季經]依個世界上面所有嘅蚊應該要死 根本冇存在意義

好痕啊

其實蚊係有無用 真心想知

食物鏈嘅一層

蚊可以傳播花粉架 好似係
如果冇哂蜜蜂就靠佢地

We~~~~~~~~~~

We~~